[訓撚醒未爛臭lbj]LA Lakers 小圈子討論區 66

[quote]

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

推

hart 兩個夾都照上 隊友上緊黎啦

開錯台
go this one

禾仔真係好on9